


%-----------------------


\def\true{true}
\def\false{false}

\def\fordvpt{true}
\def\fordvpt{false}

\def\forstudents{false}
%\def\forstudents{true}

\def\forprinting{false}
%\def\forprinting{true}

\def\multiperpage{false}
%\def\multiperpage{true}

\def\forextraction{false}
%\def\forextraction{true}

\def\useappendix{false}
\def\useappendix{true}

%-----------------------

\ifx\forextraction\true

  \documentclass[15pt]{article}
  \usepackage{beamerarticle}

\else
  \ifx\forprinting\false

    \ifx\forstudents\false

      \ifx\fordvpt\false
        \documentclass[slidetop,11pt]{beamer}

      \else
        \documentclass[trans,11pt]{beamer}
        \setbeamersize{text margin left=15pt,text margin right=15pt}
      \fi

    \else

      \documentclass[trans,11pt]{beamer}

    \fi

  \else

    \documentclass[trans,gray]{beamer} %,gray
    \usepackage{verbatim}
    %\setbeamercolor{frametitle}{fg=black}
    \setbeamersize{text margin left=15pt,text margin right=15pt}
    \mode<trans>{
    \usepackage{pgfpages,pgf}

    \ifx\multiperpage\true
      \pgfpagesuselayout{4 on 1}[a4paper, border shrink=6mm, landscape] %, border shrink=5mm %,
      \pgfpageslogicalpageoptions{1}{border code=\pgfstroke}
      \pgfpageslogicalpageoptions{2}{border code=\pgfstroke}
    \fi
    }

  \fi
\fi

%-----------------------
\ifx\useappendix\true
\usepackage{appendixnumberbeamer}
\newcommand{\backupbegin}{
   \newcounter{framenumbervorappendix}
   \setcounter{framenumbervorappendix}{\value{framenumber}}
}
\newcommand{\backupend}{
   \addtocounter{framenumbervorappendix}{-\value{framenumber}}
   \addtocounter{framenumber}{\value{framenumbervorappendix}}
}
\else
%\newcommand{\backupbegin}{ \comment }
%\newcommand{\backupend}{ \endcomment }
\fi

%-----------------------


\ifx\forstudents\false

\newenvironment{answer}{ \dispexo \pause }{ }

\else

\newenvironment{answer}{ ~\\ \vspace{1em} \Colored{green}{Answer:} \vspace{1em} \comment }{ \endcomment }

\fi

%-----------------------


%\mode<trans>{
%\usepackage{pgfpages,pgf}
%\pgfpagesuselayout{4 on 1}[a4paper, landscape, border shrink=5mm]
%\pgfpageslogicalpageoptions{1}{border code=\pgfstroke}
%\pgfpageslogicalpageoptions{2}{border code=\pgfstroke}
%\pgfpageslogicalpageoptions{3}{border code=\pgfstroke}
%\pgfpageslogicalpageoptions{4}{border code=\pgfstroke}
%}

\usepackage{hyperref}
%\@ifpackageloaded{hyperref}{\hypersetup{pdftitle={\plaintitle}}}{}
\hypersetup{bookmarks=false}
%\hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}

% \documentclass[class=article,11pt,a4paper]{beamer}
% \usepackage{beamerbasearticle}

%adjusttoc

%\usepackage{adjustbox}
%\providecommand{\forprinting}{false}

% ------------------------------------------------
%-----------   styles pour beamer   --------------
% ------------------------------------------------
%
% ------------- Choix des couleurs ---------------
%\xdefinecolor{fondtitre}{rgb}{0.20,0.43,0.09}  % vert fonce
% la mme d'une autre manire
\definecolor{fondtitre}{HTML}{336E17}

%\xdefinecolor{coultitre}{rgb}{0.41,0.05,0.05}  % marron
% la mme d'une autre manire
\definecolor{coultitre}{RGB}{105,13,13}

\xdefinecolor{fondtexte}{rgb}{1,0.95,0.86}     % ivoire


%gets rid of bottom navigation bars
\setbeamertemplate{footline}[frame number]{}

%gets rid of navigation symbols
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% Redfinit la couleur de fond pour imprimer sur transparents
%\xdefinecolor{fondtexte}{rgb}{1,1,1}     % blanc

% commande differente pour les couleurs nommes - de base
%\colorlet{coultexte}{black}

% -------------- Fioritures de style -------------
% Fait afficher l'ensemble du frame
% en peu lisible (gris clair) ds l'ouverture
\beamertemplatetransparentcovered

% Supprimer les icones de navigation (pour les transparents)
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% Mettre les icones de navigation en mode vertical (pour projection)
%\setbeamertemplate{navigation symbols}[vertical]

% ------------ Choix des thmes ------------------

\mode<article>{
}

\mode<beamer>{

\usetheme{Boadilla} %[options]
\usecolortheme{rose}
\useinnertheme[shadow]{rounded}
\usecolortheme{dolphin}
\useoutertheme{infolines}
\setbeamerfont{frametitle}{series=\bfseries}
%\usecolortheme{crane}

%\useoutertheme{default}
%\useinnertheme{default}
%\useinnertheme[shadow=true]{rounded}

% Dfinition de boites en couleur spcifiques
% premire mthode
\setbeamercolor{bas}{fg=coultitre, bg=fondtitre!40}
\setbeamercolor{haut}{fg=fondtitre!40, bg=coultitre}
% deuxime mthode
\beamerboxesdeclarecolorscheme{clair}{fondtitre!70}{coultitre!20}
\beamerboxesdeclarecolorscheme{compar}{coultitre!70}{fondtitre!20}


\setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=true] %[shadow=false]

}
% insrer le nombre de pages
%\logo{\insertframenumber/\inserttotalframenumber}


\usefonttheme[onlymath]{serif}


%------------ fin style beamer -------------------

% Faire apparatre un sommaire avant chaque section
% \AtBeginSection[]{
%   \begin{frame}
%   \frametitle{Plan}
%   \medskip
%   %%% affiche en dbut de chaque section, les noms de sections et
%   %%% noms de sous-sections de la section en cours.
%   \small \tableofcontents[currentsection, hideothersubsections]
%   \end{frame}
% }

\usepackage{etoolbox}
\makeatletter
\patchcmd{\beamer@sectionintoc}{\vskip1.5em}{\vskip0.2em}{}{}
\makeatother


% ----------- Contenu de la page de titre --------
%\title{Separation Logic}
%\author{Arthur Charguraud}
%\institute{}
%\date{{February 2014}} % \oldstylenums


\title[Verification using CFML]{Machine-Checked Verification of the\\ Correctness and Amortized Complexity of an\\ Efficient Union-Find Implementation
}
\author{Arthur Chargu\'eraud\\ \vspace{3px} joint work with Fran\c cois Pottier}
\institute[]{Inria}
\date{{2015/08/25}} % \oldstylenums



% ------------------

%\setbeamercovered{transparent}
\setbeamercovered{invisible}


\newcommand{\framecontentdocument}{
%------------------------------------------------------------------------------
\begin{frame}{Content}
\tableofcontents[hideallsubsections]
\end{frame}
}

\newcommand{\framecontentsection}{
%------------------------------------------------------------------------------

\ifx\forprinting\false

  \begin{frame}{Content}
  %\tableofcontents[currentsection,hideallsubsections]

  \tableofcontents[
      currentsection,
      currentsubsection,
      hideothersubsections,
      sectionstyle=show/shaded,
      %subsectionstyle=show/hide,
      ]
  \end{frame}

\fi

}

\newcommand{\framecontentsubsection}{
%------------------------------------------------------------------------------
\begin{frame}{Content}
\tableofcontents[currentsubsection,hideallsubsubsections]
\end{frame}
}




\setbeamertemplate{footline}[frame number]{}

%gets rid of navigation symbols
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}




